[#CHO10] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

樓主反安

個賽程要更新後d

大袋式企法！

強姦犯着10號

拿玻里/巴塞 vs 車仔/拜仁

話說 舊年拜狗引袋狗係咪有話俾10號佢著

Napoli/ Barcelona
vs
Chelsea/ Bayern Munich

8強最好對巴狗報返前季嘅仇

慕訊加柏個殺卡利亞好撚強

唔從護旗角度出發，我覺得佢係簡狗接班人

希望10號可以俾美豬
袋豬繼承傳奇23號算啦

3隊都係手下敗將

#Willian2022

而家呢隊只有安仔先有資格著10號。

2012年晉級路程 天助車狗

又係疤老土到 輕鬆

semi finals
鍠/鏝/奥/蛆
vs
車/拜/疤/拿

Totally No Mood

又打瓜菜

Cup到拜仁先講野啦

奧 = 里昂

輕鬆無難度

又打疤狗 悶到

贏就贏硬架啦
安聯我地遊樂場，驚閪
拜狗洗定屎眼比安仔瘋狂抽插啦

輕鬆啦又打疤狗

巴塞=安仔show time

首席美隊下季有冇機會加入風火輪行列?

又要睇天神對疤狗出醜

真美隊，狗閪Weclome back

邊到跌低.....

邊到再仆多次

Ndidi 2024先到期
我地2023年 拎30-40m比李城買
啱啱好接簡狗班

打撚狗波計
ndidi仲岩過毒毒
最重要夠高

決賽見啦世三

李城係我地後花園
邊個球員啱用就攞去～

好似香港D荔枝園咁任攞不過要比錢姐

睇球皇片佢腳法唔差
但連英冠球員都唔係成日爆得贏
如果簽佢不如慳返d錢買d頂級球員

美隊 Ziyech CHO (Timo)
撚狗又唔會棄CHO, 仲邊會買頂級翼

今年執前場，下季執後防啦

有啲驚下年除左4大中堅 仲有3大水貨

安呢場真係生涯代表作
咩世一世三都要行埋一邊

丹麥女孩由個場開始就變廢鳩

歐聯淘汰賽潛水王

隻手短撚到

呢張應該係RJ生涯代表作了

又話今個星期first bid Kai

迪加生涯代表作

Hazard決賽出到？

Agent Rudi

差啲唔記得車仔仲未出局

我地劍指歐聯

英超太簡單啦 出下青訓都第三

球探10年做唔到既野
Rüdiger 1季就做到

睇利華狗拎唔拎到歐霸冠軍得歐聯位
但渺茫因為有干爹49000

同埋睇車路士下年有冇歐聯踢

Hearing Lewis Bate will be travelling to Sheffield this weekend. Good talent, more in here. #CFC

如果排先過佐出場都幾侮辱

立即拎對 boots 幫撚狗紋身啦

佐仔幾時m腳呀

因為Kovacic 都50-50
Bate stand by

幾時輪到bate
Kovacic mount barkley rcl
莫非搵bate 打防中

肯定會

如果中場中傷撚晒，撚狗應該出三件U18都唔出佐

Anjorin Bate Lawrence

悲
真係悲

輸比西咸真係愈諗愈嬲

爭4大直路以為用嬌都夠癲
點知原來仲有bate

唔好嬲住 好快會有更加嬲既野

如果無前四，真係嬲到下季都記得

佐狗係咪飲醉酒插左林狗屎眼

Gilmour 3-4months

已成廢人

搞咩咁傷

上場出佐成件事就唔同

抵死

一定係佐偷襲嬌
往死裡打

撚狗躝

撚狗係咪見我地中場太多所以用傷幾條友就唔洗咁煩

佢無辜嘅

大把 Bate Anjorin ready, Gallagher返緊黎

比著我係佐真
真係出個bate都唔出自己
一定遞transfer request
屌你老味完全係侮辱

已成㢗

死撚狗 quick lan

IQ150最期待的畫面

終於知點解林伯一開始已經咁鍾意安

切狗 袋狗 嬌狗 傷到變廢人
沾狗 譚狗 威一排之後變廢人

真命天子 - 獴狗

咁嬌又唔係長期踢致傷 又唔係好關撚狗事 唔好彩姐

變左Bate 上位 咁樣變左買中場變左都幾緊要

Kai 一定要買
Rice 都變重要左

撚狗係都要逆天而行。結果契仔嬌受返晒

夏狗最後個表情抵死到

唔敢想像ake著獌波衫頂入我地

政治鬥爭的無辜者

撚狗心諗 我落場踢勁過你

高佐成個頭

Ampadu

佐變左好似個小朋友

今次真係正宗拔苗助長

Cech:

Kepa:

爛

Lampard on Gilmour: "Gilmour has had an operation on his knee this morning. He will be out for between three or four months, unfortunately. We are disappointed here and Billy is himself. I spoke to him at length, giving him support." #CFC

撚狗累死大好青年

半月板？

嬌受傷片

死撚狗 點解要搞我地後生仔呢

Drama at chelsea locker room

Jorginho hide a baseball stick in his locker
After the match against palace
Jorginho use the stick and hit billy‘s knee and stuck into his asshole
Barkley and kante is watching water
Ruben and kovacic is laughing and said
‘Kill this bitch ass white little boy , hit harder ’
Soon lampard came in and stop everything

Pep on @ManCity CAS case: "I’m so confident because I saw the arguments of the club that next season we will be there (in Champions League)."

打歐霸了

最尾四場，除咗對諾域治之外，場場硬仗，對猁點都要破佢主場全勝紀錄，至少要打和，否則應該落第五

最好李城煞科日爭氣幫下手

但都繼續踢咗咁耐

過撚晒數啦屌佢老母

上場如果唔係獢傷 佐應該連10分鐘上場嘅時間都冇

沵

政治鬥爭

Bid kai未啊

岩啦依家左武肺搞到冇錢
咪有錢有計傾

下場對錫狗一輸
即刻跌落第五 永不超生

Kai狗唔肯嚟
所有青訓重傷

從此車路士淪為二線球隊

清 我地今屆歐聯冠軍 下年係種子隊喎

打爛依個家園

鏝城一支咁出色既球隊無得參加歐聯係足球既損失

我寧願罰佢2年無得買人

又廢多個青訓
下季想外借都難

唔好害人地D 仔女啦！
啊～

講緊李狗？

嬌收咧，簡未得，高50/50，撚伯聽晚應該死死氣都要出佐，如果出高嘅話佐可以執包袱啦

劇本：
出佐 輸
繼續雪

我支持林伯因為戰術上棄用佐
排嬌先都算，連下場都唔用佐既話
只可以話係私怨>球隊
咁就唔值得球迷撐落去，抵屌到爛

死鬼佬都係仆街黎，有錢收就唔記得哂平時講個d公義價值觀

不要看得洋人咁重

劇本：
傷照出高
再傷 從此已成廢人

衣狗就真係無料所以大名單都無出現，但係賽程咁頻密兼每場可以換5件，連艾狗同卡巴叔都踢得多過佐，場場睇住佐仔守水機面都黑哂，對佐仔何嘗唔係一個侮辱？

所以話佢地兩個無心病就真係搵鬼信，又或者撚伯對於d太單一功能嘅中場真係好厭惡，因為佢自己當年係全能中場嘅代表

撚狗：我哋今場打343

朗巴猛占

吹到咁大算吧啦

嬌4month 買飯機會仲大咗

兩年變完全唔使？

都係錢嘅問題

希望變一年

鏝多數會比人罰，因為俾幾間大球會篤

撚狗為咗做國家隊領隊用車狗練兵

嬌就點都唔係佢個國家隊

撚狗條撚樣跟本fake blue黎

有晒證據證明係違規
最後咁都走得甩真係同香港法庭冇分別

起碼罰一年啦

嬌狗借去西咸
飯狗低價賣比我地

罰PSG/疤/鍠冇得打歐聯，機會率基本上係零，但罰鏝就好大機會中，加上上面嗰幾間長期都係咁投訴鏝，所以命中率好高。

多數吹得咁行都係買唔到

睇黎Kai無望了

All in Ake Rice 英冠泥馬

傷4個月....過唔到體測

用英國泥馬不如 用番美隊、Ziyech、安、Odoi

Nice Try

以前東歐極權國家，國家隊正選通常有6至8個係嚟自同一隊

當年嗰同一隊係班霸，長年聯賽冠軍

問題就係現今嘅車係隨時有5678名英撚國腳，但咁嘅陣容係攞唔到英超冠軍

啲scout竟然連Ake都話廢
但之前又年年搵堆dllm黎簽
吔屎啦

Kai 球王片

竟然剪咗佢把長髮

照用，純粹係安如果唔續嘅back up plan

有冇咁多錢 仲有左閘未搞掂

因為一線鷹廢囉

Beat him until death

球探ban先證明到茄豬實力
佢地推薦果啲

呢到好多精神病患者覺得靠四大中堅第二round可以唔失波咁0-4反cup拜狗

緊係冇可能唔失波啦，1-4！

已經唔係我地既人

食咗藥未梗係1-40啦

Gallagher會唔會返黎

巴卡條柒頭會唔會岩打依家個防中位？

撚狗：全部都

撚狗：全部都要

你都幾痴線

曼城source 話唔洗罰

郭嘉諾都幾撚9up得

德政

曼城專心聯賽，下年又打碌撚

車=賤種 得我哋會俾人罰

癲 如果咁樣都冇事 油狗識做就同我買撚曬包皮 辛狗

psg 鏝城霸權

由2變0,玩晒

ffp好似我只係見過ac米蘭比人罰

唔好害人哋啲仔女啦

ffp根本唔洗理

點解仲要佢繼續踢咁耐

準確度高？

如果鏝唔駛罰，前4真心好大壓力

🗣️ Brendan Rodgers on Ben Chilwell/James Maddison: "I think both those boys will most likely be out for the game. And then we’ll assess them before the Sheffield United game to see where they are at."

當時未知咁傷啩

李狗慘了

咪就係睇到幾下
但係鏡頭冇跟落去

車狗橙了

why

Billy Gilmour’s 4 month injury will bring impact to club’s transfer strategy, with Declan Rice’s priority ascended. To meet West Ham’s exaggerated asking price, the budget for bringing Kai Havertz in would be affected. The club is now carefully examining the possibility of Ross Barkley’s recent performance that if he could live up to Lampard’s expectation in partnering a duo aggressive midfielders with Mason Mount.

Tier one source: 買rice 就無錢買 Kai, 可能用barkley/ cheek 頂，因為球會擔心kante 一傷防中無人

係都李城先啦
以加最後四場林狗
唔撚贏哂好躝啦

點贏猁狗
執到一分都偷笑

Kai

條傻9係英文好d既老鼠

就算輸猁其他3場都要贏啦
李城仲要對錫熱獌
除非林狗柒撚到輸多幾場

不過好在林伯都真係幾想要Kai

同期俾人捉買幼幼 佢哋淨係罰錢連transfer bam都唔駛

靠美隊Carry

睇名喇 2020都仲上當

而家簡狗獢狗傷哂 林狗癲到出童裝狗

其實車區識別真流料能力好高 但係硬係有人中招

點玩其他隊一係就有政府/足總撐腰，一係就有超級油王買通哂d人玩條毛

外圍賠率傻豬黎車1.36左右

我地油王就比政府搞
入境都入唔到

都唔洗睇內文 睇名己經知流

仲未block

Block block block 你block 晒連登所有人未

仲未入到咩

3年啦啵

曼城=黑警
CAS=紅官

重判兩年可以上訴到唔洗罰
其實同公開講我係過足數都冇分別

少留言呀嘛

印象中柏天尼班撚屌成日同psg鏝城老細傾計
歐足應該都唔想呢堆球會死
根本隊隊都做數
今次罰都係因為黑客

諗起高登個邊個車區，嗰陣仲有個會長喺度，唔肯走好耐冇過去望過而家點

會長同狗仔底褲仲喺度

狗底果d走左未

啱啱睇過仲喺度啊

屌你撚狗 臨尾4場仲做愛國者出新仔頂佐
如果輸尻埋好躝

咁文塞仲唔過黎
我成日改名
依家舊登名係咩都唔係好記得

分分鐘推James去防中都唔出佐

多唔多人

諗起呢單野

And this, from Man City, is just shocking. They had negotiated a massively reduced penalty for FFP cheating. Then a Man City lawyer, learning of the death of a UEFA FFP official , emailed: "1 down, 6 to go."
Winning with class, eh?

好似十幾日先推爆到一個po

撚狗=fake blue

建議狼隊出50m買走moses呢隻英超最強rwb幫佢哋衝前4

Moses 單換 Traore

班拿約bb係咪都無過嚟
之前入去望過，好靜

FFP呢個組織根本就係恃住自己有權力suspend球隊地去攞更多既著數
psg mancity呢d願意用錢解決既咪比ffp呢d人撈返筆囉
唔願意用錢解決咪可以好似正義之師咁話你唔公平囉 ON99

普通，佢而家個post 係10幾日前開

定係好似改咗名

= True hammers

鏝城名宿

我仲記得 果時玩高登都係玩左一兩年

遲d就賣佐仔去鏝 學daddy賣mata去獌一樣

人地貪戀個體育台台主位
過到黎變蟻民，點肯同你玩
咪留係個得10條友唔夠既post囉

十幾日推得爆一個post咁多人？
我以為高登少人到一個月一個post

日日內戰就得利申9估

望穿秋水等到傻狗未

成個星期了 都未落bid

屌一輪高層球探領隊正選青訓輕鬆一個post啦

可能撚狗已經背叛左我地

死撚狗搞散隊波

撚狗已經轉左target去買飯狗

寧願搵mm 打防中都要kai

上個星期鷹話今個星期first bid ga

唔怕！相信鷹！

星期六先係weekend

有冇人睇過 BR段 介紹Fabrizio Romano片？
原來Here we go得26歲

佐：見一獲打一獲呀𡃁仔

V字頭柒頭廢老仆街死全家

佐仔意思係你勁D 先好黎同我爭位呀死契弟

下次就到我收你山呀𡃁仔
：唔好阻住我嘅收成期！

好專業

撚伯心諗:我自己嚟

切呢下我驚佢傷

佢屬於tier 1?

係睇片佢出一個Post幾分鐘已經上千like

fabrizio應該係唯一一定啱嘅記者

相比Hot day條傻鳩

係twitter 見到笑死

高高高

Hot day 比人串會block 人

Hakim Ziyech is on his way to London tonight! ✈️

阿叔教小學生踢波咁

用得動漫頭像
唔荒係正常人

皇狗真係西9利
場場射12碼射到腳軟

癲撚過獌狗

咁又未

你係唔係癲架？名都唔遮就放上黎

古圖斯穩到

身高手長真係無得講
Kepa GK skill點勁都好
但追一世都追唔到呢條賤種二五狗

無190咪撚打龍啦屌
Kepa得184真係踢條撚
手槌都打唔撚到 守屎忽咩

卡斯拿斯1.82m

鏝個油王好似仲有錢過PSG?
PSG 有咩咁把炮同疤鍠比？

邊Q 個G47

廢人嬌

咁都講得出可以去驗腦

fb/ig嘅車迷都係好撚奇怪

fb所有球迷都好怪

我仲記得季初有班友仔都係咁屌佐仔好廢 剩係識回後
我心諗你瞓咗幾耐

PSG有錢好多成個卡塔爾 嘅錢

早排有人迷衣

問鷹究竟kai子呢家點，等咩先落bid

等今晚果場贏埋，前四明朗啲
到時會連埋捷狗，飯狗，辛狗一齊落bid

tonight big game
win=true blue
no win = MKs

世三回家未

但是歐霸換來，又有得踢!!!!

椰狗黎倫敦了

人地過左黎 改名換姓都唔知la

點解唔放低罐芬達先影

一陣睇到車狗d波
就發現上左架賊船

可以放係邊

賣廣告

屌佢個閪，兩年變完全唔使罰，香港法庭呀？

起碼都罰一年嗎

Ruben cheek gilmour 大傷
下個會係rj 定 christy

其實佐好有大將之風 希望佢私生活都檢點少少

JT搞隊友老婆

巴哥唔知幾多個私生子

林狗A高 後生蒲精比人影曬相

佢踢波叻我理撚得佢好似giggs咁屌弟婦

私生活唔檢點先係明叔撚仔自己

椰子：又要拍返幾日荷里活巨片

大家投咗票未

太多人露天排，過一陣再去

原本諗住9點去投 趁啲人未起身少人啲

諗住聽日投

黎緊兩場拎唔曬6分，撚狗好躝啦

Btw啲安排都幾亂，大家要畀啲耐心耐性

希望何桂藍高票贏所謂初選啦，想見證香港人再一次推一件冇撚用嘅人上大枱

晏啲啲投

+1

見到真人，有啲偶像派感覺咁啲人走去合照

拎唔拎哂都躝啦

佢定位都唔知係乜

又係賣形象同知名度
我覺得同4,5年前啲人支持dead body差唔多
進化咗啲但都係嗰種喜好

我投左楊岳橋

事實上佢既論證技巧，口才都比班烏合之眾出色

我打從心底支持有學識有才能既人，例如碌撚同omdb

當年我撐湯家驊

九西既全部投馮達俊

仲衰過onq
onq起碼當年把口𠱁到好多人

跟住你會發現啲child登仔會話何桂藍有口才有理念

何桂藍好似好多記者都麻麻地佢

Gphone嗰堆應該贏硬

一個未入去已經講自己唔會議會抗爭，但宜家日日講自己係抗爭派嘅人真係好嘔心

新東劉穎匡穩唔穩？想支持下其他

我覺得都係形象好入口嗰款

最好就同埋朋友去
一個VL一個鄒家成

含撚方面既口才就係

OMDB其實啲邏輯好撚差

我本身係諗緊呂定劉

真實係點唔重要啲人perceive嘅形象先重要

係咁post 訓練相同示忠

想講佐仔最尾機其實係佢個身體
真心無幾何傷
特別中場個個藥煲咁

今季中場得佢同猛冇養過傷？

頭髮同鬚太長似不滿
剪完髮可能有得出

佢休季前有場啱啱剃完鬚好白滑靚仔，唔知痴左邊條線留到成個野人咁

離婚後

D 意粉人係咁

成日留鬚以示不滿

西女人唔鍾意kai

切-唔洗講
嬌魔-已傷
高仔3月傷過
簡迪 呢兩季傷好多次

飛剷之鬼

咪即係顯示香港人冇進步囉
何真係食正黃絲口味
後生+形象健康+記者+(香港人以為)有口才
呢type嘅人出嚟選真係長呃長有

呂智恆一個人做左咁多嘢
但因為冇樣形象唔得仲係俾人當緊傻佬

btw pedro唔係續左一年？free transfer 定收返錢

未傷前既蘇馬

續短約咋
完季就去羅馬

何嘅勝出代表住香港人始終係原地踏步只接受泛民嘅一套

哦，都一路好走啦。車中場人滿

區選因為新民主同盟唔協調輸咗

贏鳩硬
呢個初選除咗睇到本土派有幾多票之外
完全冇撚用

如果超區逃緊生同李矛信都夠票出到嘅話
真係唔知好嬲定好笑

王百羽

本士派吹到大一大呢個所謂初選可以踢走泛民同突顯本土有好多人支持其實好on9
到時泛民又係大勝咪即係摑自己一大巴

同販民吹九月反映民意一樣

呢個係最現實做法, 輸左冇辦法
你一日張名單唔踢走班傳統政黨, 果d真係永世鐵票,唔會投其他人

策略上黎講, 要贏呢個方法已經係最好

最老嗰啲老屎忽我wfc佢哋入唔入
反而袁x蔚黃子悅嗰班入到代表香港只係俾班新泛民取代

但係現實就係咁
怪就怪香港太多虛偽撚

就算依家呢刻黎多次 梁天琦 VS OMDB
我信梁天琦會高票過OMDB, 不過結果會兩個都輸

梁天琦如果當年入到閘實選到
如果唔係港共唔會咁急想dq佢

黃子悅有待觀察，始終到宜家為止都未話講過咩on9嘢，亦冇必要因為佢以前係學民就判佢死刑，但觀望耐啲先囉，我會將佢擺落鄒家成嗰一列去看待

咪就係得天琦一個
其他本土派你出到街真係冇乜人識

無辦法
太多本土派唔重視地區工作
民主黨衰極都會派下野俾街坊維持下知名度
而家有落選本土派區議會肯繼續落區keep下人氣係好開始

經過上場蘇馬又升格為4大中堅之首

今場就爆

靜啦

依個真
本土派一日唔好地區工作
做好政治實踐
唔會取代到泛民

你當風火輪流㗎？

本土派無錢麻 個個都國家機器咩

搞唔掂依樣野，真係取代唔到
你叫啲老人家，中佬唔上fb果堆
點明本土理念
要引佢地投本土一定要擺街站，同派口罩同小便宜

填下表拎一萬果啲洗鬼用好多錢咩

隔離屋嗰個藍絲區選都係投黃營
佢話雖然唔認同佢既政治立場
但地區工作做得好好
成日見到佢擺街站搞呢樣搞果樣
有咩問題打個電話幾乎隨傳隨到
紮實既地區工作連藍絲都認同
呢個就係傳統泛民既優勢

嗰啲有好一大部分係藍營

類似我老母

証明大部分人都係短視同引像投票

Mm好似舊年傷過一次

我覺得幾型喎

呢個真都係回歸基本 做人冇PR
印象好入口已經

老野無上fb，只可以靠地區工作接觸
無得怪佢地

上半季 蘇狗對錫菲聯嘅精彩表演
唔知會唔會再重現比大家

當zouma成為四大中堅之首
就知今日佢要爆

fb呢條友真係on9

Facebook 班廢中廢老淨係識鳩噏架姐

頭一次加拉塔沙雷前幾年俾人ban歐洲賽嘅時候，土耳其又冇咗個位呀？阿爾巴尼亞隊班霸因為打假波俾歐洲足協ban咗十年，佢繼續有攞聯賽冠軍架，阿爾巴尼亞又冇得派隊打歐聯呀？

其實啲match poster有咩意思

點解對錫菲聯係 Blade Runner 2049

G47好撚勁

當年嘅林伯接班人

sheffield 個別名係 blades

原來係咁

啲poster 愈黎愈高質

其實四大中堅已經有曬說明書
邊個今輪係首尾就唔好出

外國車狗有前4既賠率係1.25

testing剔係咪啫係positive

點解車仲要續佢一年，唔係指望佢收得返轉會費掛

同毁猁安 勝愛派對呢d topic 差唔多

初選初選

殺乜撚 唔出佐就躝

立場姐姐算有地區工作？

咁乜野叫禁

撚狗=Ryan Gosling
美狗=夏里遜福

破局呀！

破嚟破去都無講過破乜局

？
721俾西瓜佬打完就消失左一排
之後開fb post段阿婆都知嘅嘢就紅左

香港人對政治唔需要了解細節
口號夠響就得

老豆老母都仲係投泛民

就係覺冇

新西all in 張可森同伍健偉

好過我老豆老母投保皇黨

真

一柒樣 一個黑臉一個白臉

in 伍健偉 we trust
天水連線果班好落力

一票張可森 一票黃百羽

Billy Gilmour’s 4 month injury will bring impact to club’s transfer strategy, with Declan Rice’s priority ascended. To meet West Ham’s exaggerated asking price, the budget for bringing Kai Havertz in would be affected. The club is now carefully examining the possibility of Ross Barkley’s recent performance that if he could live up to Lampard’s expectation in partnering a duo aggressive midfielders with Mason Mount. #CFC

王百羽 明明四年前個個都屌陳澤滔，今時今日一個肥版陳澤滔出嚟大家就會好受落咁

貪佢個朵夠威
超區坦克車

嗰時Allinhk我已經唔鍾意佢、陳澤滔同黃俊傑

但都係想本土出閘啫 唔想見到公民擋

咁超區的確冇咩人揀
白鴿公民袋唔投
岑又太文弱

仆街，原來戴妖超區想拎四席
咁大諗頭

係架 89年梁振英都支持平反六四架

???
王百羽係今時今日都仲係上初選論壇sell呢套我會因為N年前嘅嘢就否定一個人嘅我頭先就唔會講唔好咁快判黃子悅死刑啦

白鴿兩個應該多人投過到初選
唔會揀公民黨

咁王定岑更需要票

燈燈池

助理保安司林鄭月娥指香港人有新英藉

佢應該撚狗真身嚟，全隊除咗幻青訓都反

我身邊啲朋友好多都支持王百羽架，但我真係搵唔到理由去支持佢

咁你嘅話，超區會揀邊個
Btw啱先想問你會投邊個
先醒起你投唔到

事實係咁
毛澤東咁多fans
有幾多個真係知佢既治國至念

一個口號團結到人先係皇道

只係我地拎到9分就穩前4!

不嬲超區呢啲假直選我唔會理上屆我直頭想踢一件民主黨走而投鼎嘅事耐唔耐都俾人提返。如果你問我有得投嘅我今件基本上都係會投廢票，除非嚟緊有件無啦啦出嚟話選，不過今屆區議會議員入面基本上得羅庭料係稍為投得落，唔知佢會唔會出嚟話參選呢？

接下全勝可以了

10分都唔洗
Easy job

上屆班飯民為左搞鳩陳國強專登6個人去選5個位

贏多4場就一定前3

條友真係好撚on9

Man United 'close in on £50m-plus move for Fiorentina star Federico Chiesa

@mailsport

Welcome 辛狗

死啦......好多

Five of Sheffield United's last 10 Premier League goals have been scored from corners

以件都吹到50m 咁樣比Sancho 1億2都唔過份

辛尼奧路勁好多

fifa cm 妖人

每一次輸角 平安鐘準備
睇下開邊樣
龍門打唔到手鎚
中堅跳起頂波時間錯
唔夠人跳頂 比人頂嬴

以件又係斷Cruciate ligament 仲未好番

三樣都中

佢老豆我就識

蘇狗買人幾準
之前借恩哈路宜家都幾勁

曼聯買左Chiesa 應該唔會買辛狗

之後筆直似買降班柏豪+Ake

今晚可以40:0

以到專J斷Cruciate ligament果d球員
之前j Demiral 以加J Zaniolo

有幾多角球就輸幾多球

球會都j

Emerson 同rudgier就係斷完先黎

all in角大

未睇晒就post上嚟

冇人睇尾柱tapin

Zaniolo
祖記有機會trade 到

Bid傻豬未

整斷人地十字之後再買人

個場我本身有睇直播

比人鞭簡狗用波

曼買Grealish+意假狗
我地買kai+sancho
拍定手先，下季可以雙殺獌

但都反晒左一樣野 就係揾高華 巴克利等人翻去後場做波 好過叫簡迪翻後場防守

假設性問題，辛祖havertz二揀一揀邊個

我都係覺得辛祖高一班

如果用佐仔 簡迪就要放前一格
用簡迪需然做波差但 揾一個翻後做波就可以解決

辛黎左，美隊or椰樹就要bench

個人覺得 辛祖過人能力高 但創造力輸
而車仔需要一個創造力多過過人技術

Sancho兩季德甲加埋30個助攻呀
Kai加埋哂盃賽聯賽都無30個助攻

講真雖然我支持買kai，但係kai睇今季goal+assist球皇片係完全唔吸引，水分好高下
sancho包保無伏，仲要英人，睇左咁多年英超波，盲既都睇到英人係FA照顧下明顯待遇好d

對李城場fa cup已經有幾球無人睇

Sancho 一定係有買貴無買錯果d球員
同普巴 雲迪克以d一樣

鬼唔知咩 但唔買kai就要睇隻英人波牛正選
結論：我全都要

新黎果啲唔知啦 但係車狗前場專倒米我諗big chance missed係數一數二

放心 到時會係kai做巴囝sub

車創造機會已經連續兩季排前2, 3

agger
中場需求大啲
辛狗留多一季下年先join我𨋢

譚狗英超第二，僅僅落後鏝耶穌一球

再下季獌夠錢買
辛狗啋你都有味

鷹都無覆證明機會慘情
但車無消息就機會越大
所以鷹有無講嘢都贏

樂觀睇 無new勝有new =車作風

以d又有商業價值 又後生 20歲已經雙15
買到等於當年買夏狗

其實kai都係

Kai狗山狗我哋都要

左美國狗右辛狗
有椰狗同袋狗輪換
FF吓都射咗出嚟

Sancho 年紀 能力 國籍 商業價值
全部都贏Kai 啦 邊有得比

拎Ziyech 輪換太豪華

幫完安東尼奧起機 又有波入
我車太勁

錫狗復賽後廢撚到咩 如果咁都輸
就執柒左去啦

諾域治已降班
垃圾車幫鎚仔起機

要晒唔好煩

打西咸都係咁講

冇飯狗了

真啊 有位睇波好叻嘅清成日咁講

已經有美隊

kai狗個package係有少少怪，我唔太睇好有即時作用 (唔好拎黎同巴仔比，is侮辱)
相反sancho呢種盤扭強仲要有埋門能力，基本上擺落任何一隊都係即食戰力，真係好似夏狗果種

美國狗多傷唔怕啦

西咸護級了
撚狗=最大功臣

林狗保大袋棄辛狗 條友個心去左獌度
可以點

執咗好幾十次

熱狗幫錫狗起左機

死全家

一隊要年年有盃嘅隊做唔到咁嘅其實可以收皮

大袋真係點廢都會死攬

直頭同20歲夏狗當年有過之而無不及
夏狗最後一季法甲20入球16助攻
Sancho又係痴撚線20歲17入球16助攻
好想要Sancho

撚狗:辛狗做到嘅嘢 我哋袋狗一樣得!

講真 獌爆起咗greenwood真係會有機唔買山狗

辛狗*

差幾個LV WO

季中已經唔approach人 難怪條友個心死左去第度
加盟英超基本上好似當年夏狗一樣

冇衝突
綠木仲要左右腳
放邊邊都得
買完咪一齊出

獌似想培養greenwood 買咗辛狗會對greenwood成長有影響 唔通唔要福仔

成季唔輪換咩
一隊波三隻翼輪換
大家一季出3，40場有咩問題

我地近季就係換一次人降一個grade
到今季先啲人好返晒先叫做有下後備奇兵

點都有個打得少啲啦同埋我覺得舊木爆起咗會令到獌唔會選擇用咁大舊錢買翼

佢地福馬多傷同總有一期無態
根本唔洗驚無位

好驚西咸卧底撚狗要安東尼奧 仲要英人

辛狗呢種級數可遇不可求 又係後生英人
唔信獌會放棄唔買

根本唔洗ff
條友去緊獌
你估猁咁寒酸咩

30歲，林狗要真里奈都唔會比佢啦
有真里奈守住，果2隻硬頸意假佬都敗走啦

其實我車成班都係壞孩子嚟 吸毒 搞隊友老婆 叫雞 殺人 搞基 傷人 咩都做齊 唔差在預埋辛狗你㗎

但聽講獌今年唔想俾多過50m買佢

事後孔明 袋狗冇轉會去拜狗真係最大敗筆
點估到整場支那毒 全部收水 買人又特價
今年我地仲要冇洗錢 美隊 辛祖 耶狗 安
幾陣容幾撚好j而家要j袋狗

美隊 山狗 耶狗 韋狗 猛狗 岩岩好5個位
美隊或者耶狗打攻中

係 仲有獌最重視嘅商業價值 點會棄

辛狗含獌撚
我地含辛撚
=
我地含獌撚

吹嫁姐
借錢都allin啦

辛狗死得其所 又話車迷我屌你老母

唔怪得林狗唔鍾意佢，買左sancho佢可以躝

佢一斷腳拜狗就即刻縮話不了，袋狗一見拜縮就續約，仲俾佢R到份大約，最後得車成為輸家

True Hammers

壓價者講真
佢地一定all in 辛祖

鷹之前仲要話多仔肯減價
唔減佢地都買 減左更加買

金絲雀個龍忙到
係咁比鎚仔狂轟

辛狗躝啦
我地有大袋洗撚你

般奴買啱咗
會唔買辛祖
買就買硬 希望多企硬燒番佢最少100m
我覺得獌幾貴都買
之前吹到120m都可能買

王子 呢

好似傳緊80m+addon
不過買就緊
木仔唔怕又比人火魔咩

干sir走得太前
果陣已經想買佢
翼衛同前鋒

Allm

Cls

屌
咁撚平
如果曹狗平過kai真係濕鳩（如果我地買到kai）

完美欺凌丹麥妹

Buy antonio la diu

安東尼奧2粒

屌垃圾車專幫人起機

錫近況真係唔差
仲要有個奇怪3中堅陣

真，我都覺車係需要Sancho>Kai
不過我想要Kai多啲

應該同捷狗 飯狗70m比傻仔呢個價其實都值

買佢返嚟強姦丹麥狗

諾域治真係收左工

復賽後1勝喎清 唔差？

救護車出動！

踢到咁都救到 撚狗好躝啦

陣間就二勝

將所有轉會預算轟晒去傻狗同辛狗到啦
買咩飯狗捷狗，唔要啊

護級成功後飯狗又加價

多謝iq150

呢兩件真係70m買真係激死

greenwood暫時做弱邊射手就得
盤扭吸怪邊係辛狗個皮

仲要係每年70M

出到錢都冇用辛祖都唔想嚟

唔係兩勝咩？
3比1 熱9
1比0 狼隊
連埋中間場1比1 搬泥
已經三場不敗

Hijack辛狗啦屌

贏左熱同狼

護級功臣

己贏狼隊同熱狗喎
和搬泥
熱狗起完機冇輸過
打四萬狗停賽嗰cb egan近兩場都有波入

自膠 唔記得贏咗狼

其實唔係轟唔轟落辛狗到既問題

係就算我地轟左 佢都係會去獌

人地成班fd 係獌到
唔會黎搵我地班毒撚青訓玩

撚狗：英人70m

陣間就頂撚死垃圾車
角球帽子戲法

49000踢到成pat屎咁嗰陣已經盲含獌狗
而家49000嗰勢咁強點會理我地濕鳩車

唔係true ue我地唔會要

蘇狗今晚將功補過啦

有轉會新聞j未？

出夠億五啦屌 垃圾油狗

獌買埋辛祖下年可以挑戰英超

真
你出得起錢佢都可以唔同你垃圾車傾
你估係nba咩

撚狗咁護旗
可唔可以買埋辛狗過嚟護

辛狗想去獌

撚狗親自飛過德國笠佢波衫啦

轟買人不嬲傳果個買唔到
之後用3日就買左第二個番黎
美隊 耶狗 韋狗都無先兆
勁速done deal

Welcome Neymar welcome 包皮

巴哥有私生子係真定9up

點解49000咁撚柒都咁多球星追住佢條撚黎含

迷安站起來！

Sancho 吹大左
復賽廢到傻

見到Sheffield 三大中堅就驚驚。。。

名氣幾高呀
大把商業宣傳

英冠美斯又入波
英冠美斯>>>辛狗！

你出到30萬一個禮拜人工 好多人都會追住你條撚唅

安東尼奧 hat trick

耶狗雲狗都係3, 40m 辛狗kai狗甚至1億有找
呢啲二三線每件收70m好喪心病狂

$$$，分分鐘開400k俾辛狗

呢個年代
個個追住利撚或者高撚去含

我覺得左閘係無論如何都要買

Stay

安

淨係護二三線英人

黑B勁到

買埋就拎撚硬啦
一隻賤種搬爐打通任督二脈

幾時到我軌有新vvd

買完隻踩腳狗升左兩個level

Welcome to Chelsea, Hakim! 👊

原本個位係連加特差幾遠

rice

差得遠

咁快

好撚
同係羅湖橋社賣蔗汁個d新疆佬差唔撚多

幾時出荷里活片

我覺得Rice 最盡係軒隊level

Antonio hattrick

Benrahma 好勁

麥明詩單刀咁搞笑

係
希望買到

Welcome！！！

20-30m英冠美斯
希望marina做野

窮人版sancho
Welcome

Ake

好撚勁

Welcome!!

要安躝先買到

咁躝

neymar+bale

Welcome

右腳洛賓

車區初選

安 stay
英冠美斯

兩個只能活一個

推 你若放棄 誰衛我城

Ziyech今晚出到？

躝

不要篩選！！！
both out
welcome sancho！！！！！！！

點會出到

buy antonio la dllm

安 > all

跪求佐狗正選

原來今場又兩球

4球

Bate

Welcome 安東尼奧！tam out

antonio=一線level
原諒女人了

干sir會唔會買安東尼奧頂黑奴卡古

干爹眼光勁能到

干爹回家吧

後備都冇問題嘅

玩到中堅都拉邊

大四喜了

比多30m買sancho踢左閘都冇咁嬲

Welcome👏🏼👏🏼

30m買到嘅話都好j

安會永留在車迷心中

全靠撚蛇

諾域治鐵定降班

下一場可以放低心理包袱，對車路士

Happy仔唔做多餘野係還可以嘅 至少佢叫做破壞型Cb
中堅版巴鳩

雖然我都覺得係風火輪

暫時5:11

潛力幾高，仲勁過袋

投左

Pukki連半季貨仔都冇

買件Algerian陪下施狗都好

welcome sancho and kai

大四喜埋

25歲

椰狗+5000萬<>sancho

英冠美斯都24歲

全隊去咗作客
椰子留低同衣狗青年軍嗰堆玩

畀Marina玩就真

佢23先開始打一隊常規正選
30m搏下都好

屈同鎚仔都贏
般狗要降班了

係咪要順便答埋雲拿唔會今季上陣

傻狗早啲搞掂
可能趕得切踢煞科

執ake 啦屌 又降班又唔係英人唔洗比人㩒住搶 飯狗買撚到咩

般狗降班打氣區

Antonio 4球幫人起機

24歲講到好老？

佢仲係homegrown 班垃圾球探睇唔起人

俾撚狗縱慣要玩U20

耶狗真係成個大陸仔咁

太矮 不了

買唔到ake都一定要呢隊閪隊降班
對佢哋失分分分鐘多過big six

咁講椰狗都27啦

做豬sir替身都ok

計潛力袋狗仲有得升
但30m買返嚟做下輪換扭下對面巴士
又唔會阻住撚狗護袋

其實24-27呢個range好正常
定真係d人睇慣幻幻 要d21 22

安仔都做到啦呢d垃圾波

8月 25歲
但係一隊正選經驗得60幾場
可能仲有好大進步空間都唔奇

對李狗贏返一場先

英冠美斯係咪Bowen

要保前四
最好嘅方法就係李城輸波

以前染左髮幾型

welcome antonio!!!!!!

老老實實其實撚狗點解睇中kai
條友work rate又唔係高
仲想放佢打8號位

workrate足球只係雪佐嘅藉口

new drogba

干sir會考慮辭職
除非國米泵多d水

屌 睇球王片好似仲勁過辛狗 不過上到英超咁花巧擔心比人追住黎踢佢隻腳

Welcome Pep!

又嚟

Conte has had similar problems with wanting more players at Juventus & Chelsea which kept him from coaching there for too long.

Sky Sport Italia are reporting that Allegri can be the next Inter coach who has a great relationship with Marotta

干爹是無辜的

因為佢係利華都有打8號位

焦

cls

Please come back Antoniooooo

干上場賽後：
The media love to tear me to shreds, that's how they have fun. I'll make my considerations at the end of the season, so will the club and the players. If I have something to say, I'll say it to the club.

拯救干嗲 刻不容援

話哂都幫我地攞過兩隻盃

快放摩西斯 艾馬狗 比佢

可以搭埋黑鳩防中藥膏同吉祥物飲水哥

四件一齊買計平d 比你

留鬚!

耶狗有冇米五

未買Emerson 干爹唔走得住

其實佢仲想要咩人
都叫買左夏基美
又傳買tonali

一對翼衛半季就換一次
未完季就deal左夏基美
佢到底仲想要咩人

屌買埋艾馬狗先考慮啦

干地走親都關屌帥事

Rice v Newcastle

70 Touches
52/56 Passes 92%
8/10 Long balls
1/1 Cross
0/1 Shot
3/4 Dribbles won
6/8 Ground duels won
1/1 Aerial duel won
3/3 Tackles won
3 Interceptions
1 Block
1 Dribbled past
6 Possession lost
3 Recoveries

飯狗勁撚到

屌帥好過干地啦
國米唔洗賠錢仲升級咗

佢果張買人list 十年都唔換一次架喇

當打開始追 追到回哂塘既廢老 都仲追

Price tag 可改到90m

Yes
同埋lkk應該會幾arm屌帥用

佢係咪當咗自己玩fm fifa
諗住一定要買齊晒target 先可以踢到落去

因為有級數嘅意狗教練嚟嚟去去都係嗰幾件

國米想投資落年青球員
Target Kumbulla同Tonali

但干sir要球會買Vidal Dzeko Vertonghen

屌咩vertonghen

其實干地幾夾疤狗

足球界笑話 干sir 郁啲就留鬚

Tonali都唔要

意大利的所謂名教頭成日轉來轉去，查帕東尼，卡比路，屌帥，干爹，沙狗，安76，個個都教過幾支大球會

干狗stubborn d定摩狗stubborn d?

Vertonghen今年好似已經33定34
諗住買佢返嚟踢一兩年呀

干sir唔滿意Eriksen

咁宜家都有件細恩嘅

打搬泥廢到

Slow

Plan A都唔滿意

moses<>eriksen

Lampard = m19 Ballack=Kai
———Makelele = Kante———

大力神都唔啱 cls

幫完獌狗清貨又幫熱狗清貨
清左佢係車仔d蘇州屎先好劈炮

咁條友喺熱狗臨尾都回緊塘

之前成日話咩未來熱，呢一兩年要換血啦

干爹俾西女人玩弄完之後係咪痴撚咗線??
完全行緊摩狗舊路

今季睇左唔少國米
352的確好過3412

Kumbulla幾正

明明好型

買之前唔係要諗好夾唔夾個陣架咩

係咪去之前仲傷緊?

份report highlight左干sir係國米既問題

-買人唔符合球會理念
-經常係訪問比壓力甚至威脅球會
-過度放負 打擊球員信心士氣
-訓練強度過高 球員頂唔順

LKK戰術諗咗成個夏天

funson comfirmed

咪又係一撚樣
3後衛呢啲19陣你長用肯定收皮
Marina做得其中一樣最啱嘅事就係炒撚左條硬頸狗
俾佢教落去成間球會一定亂晒籠
青訓同big name都冇得你哋J

Copy前年喺車嘅report？

70m 轟落 bxxxxxxxx到啦

話撚左干狗對球隊破壞力不下摩狗

想問下kai咩環境
幾時先會出手

佢支拉素踢得唔錯

迷干之前好撐佢公開屌鳩球會架

條list同係車嗰時一樣條友真係有撚病

干sir，點解你啲plan A唔係車仔啲舊將
我地實幫你

事實證明就算干地係車買到渣古都無用,最後都係留鬚

干爹PLZ COME BACK

諗諗下車仔算唔算帶左個盃俾干狗同沵狗
兩個都各自有唔同問題，車仔呢幾年條骨都依然有表現攞到盃，老老柒柒無負於佢兩個

拎譚狗換英冠仔算啦

咁又唔好話帶俾佢哋咁難聽
佢哋兩個都有功勞

變咗摩狗二世
咩事

干女pls come back

d迷干呢期輸撚到仆街

干狗條list仲仆街過摩蛇，摩蛇都話鍾意成熟既球員，貪佢地聽教聽話，干狗直情要再老啲既球員

幾時到林sir
-護旗手

根本lkk只係干二成績差既遮羞布

張name list係咪佢教祖時期嘅name list黎

咁我覺得當年有lkk應該有前四
但長遠嚟講都係收皮
現今足球世界佢呢啲性格只會被淘汰

熱狗畀大額簽字費引安過去
而安又keep住request三年約，真係25m 轟落英冠美欺到算，work rate呢啲野撚狗實操到佢跑到仆街

干女泳池一家人.jpg

屌西女人好快D deal 左emerson +moses 去
再等就太遲

佢高咗很多

干狗去第二間球會再執埋bakayoko+ drinkwater!!!

Moses佢唔撚買斷

冇睇到 以為講緊佢教車嗰陣時

Conte cls
2020年仲買乜尻維度 迪士高

固執撚

仲有7輪，支持干爹焦土焦到底，焦到跌出前四！

歷史重覆緊

Antonio Conte: Alvaro Morata is polite and could marry my daughter

一9樣

鷹有講過干狗眼光好狹窄，只會買意粉同佢對陣過既老野

係佢嘅plan A咩？唔多夾佢風格

唔老唔要

根本縮後踢防反呢種踢法過晒時
用黎踢一場半場還可以
場場咁踢摩佬係人辦

咪話佢夾疤狗囉
30路組合

講真9m跌都跌左
開始覺得Marina唔係孤寒所以唔肯賠錢
好似淨係唔會俾agent fee俾拉奧拿咁

干

干地無得撈仲買唔買emerson架

佢d悶蛋足球疤迷應該半季唔夠叫佢out

後備鐘意老掛，反正Dzeko都係做而家嗰兩個前鋒嘅後備

將車路士key番上去國米完全無違和感

見到佢喺國米玩焦土其實幾過癮

點解依家鷹咁得閒上黎mon po
以前2-3個po先見佢講一次野

CLS
得疤狗呢啲老人院先啱佢

屌你老母啊銘狗

干狗留落黎嘅負資產無3 季都清唔掂

12:36

好多人捨棄安

仆街了

Sarri

咁講真
唔係武漢肺炎 個班蝦兵蟹將都有球會肯出錢買嘅

除時係正選
條友咁鐘意tm
但今時今日球壇年輕一代冇哂tm

唔驚 沙sir都想要

沵

Emerson 應該岩國米理念
25歲 本土 國腳級

干sir嘅遺產戰術係無價嘅

其實佢打唔到
冇防守咁濟

唔好玩啦
英冠料都J
前青年軍、英冠球王Bamford 一上英超都無形

派清加持

Nick Pope 喺度表演

改一改個名又得啫

Welcome Pope！！！

干一套進攻組合
Hazard, costa, Pedro
全部摩佬留低
Costa 一走已經無以為繼

第二球勁撚到

全世界反干都好
我都堅定迷干

簽左Hakimi

國腳級喺我車只係執波

牙咸都係英冠球王

同埋要Dzeko

20m 都照殺喇 都唔會用

林伯劍指chilwell 後備留阿朗

屌 眼花
Hakim 黎

Tomori都係上季 derby player of the year
除左褲未

#Trabzonspor goalkeeper Uğurcan Çakır is set to sign for Chelsea after a fee of €33m was agreed. (via @haber365) #CFC

呢單乜撚嘢黎

咪追佢夢寐以求既廢老lor
撚狗砌青訓隊
佢就老人隊

同上年sms一樣FF左成年

世界盃冠軍正選前鋒、美國隊隊長、丹麥核心後防、阿根庭國門都只係後備！

屌 又黎料

只有女人達已離隊

仲有大把瘀血未清，衣狗，藥膏，飲水，艾狗已被外借或者唔入大名單

迪加同巴仔正選與後備之間

朗狗只合352

只有簡迪同豬sir係成功

因為今年車仔有4億budget

比個感嘆號呃左

The 24 year old is 6ft3, and has impressed in the Süper Lig this season with a 76% save rate.

再望下幅圖
耶子黎既喂

阿衣都唔係佢任期內買
飲水怪就怪班垃圾球探
朗完全唔覺有問題
無佢果季拎唔到英超
藥鳩 薩柏哥斯達 艾馬狗
以3件就真係多得佢

成堆唔係面盲就眼花

堅定流

安東尼奧呢d做後備一流
前鋒 翼鋒 翼衛都踢到

土超買人都要33m

見你英超球會就起晒價

睇片幾勁
土超艾利臣

屌，又買埋 dllm，kepa短手，但都唔係差到要買呢d頂佢呀

係咪Conte's list？

24歲 191

龍門啲J片唔準
Blackman都剪到

成班車迷打丁打到眼殘

當年買佢一定好過艾馬狗 以d垃圾貨
安東尼奧最少可以玩9981斬
艾馬狗加盟咁耐都無一場好J
只記得今季佢門前幾碼頂高唔入
搞到輸波

隊波係Newton做緊助教

191咪垃圾囉，所有唔夠198，30歲後反應慢d都變垃圾

又一個面盲

agent

睇片好似好勁

轉返英磅平啲

Good Caba out

好似岩岩續左，做第3龍？

睇錯字only

LKK?

我𨋢歷代龍門都係C字頭
welcome

懷念Bulka
199

淨係賣走牙茄都夠干狗死十次

其實佢199值得留多過而加買埋d dllm

pope勁到

邊位。。。

Pope又神救，只輸一球

留隻黑鳩呃飯食

米帝武肺前都係踢呢隊

椰子咁快埋到堆

你死啦，留曬案底
呢度會有人cap 圖第時攞返出黎笑

buy pope la diu

成日拍手

pope勁到 30m deal?

其實點樣譯到做特拉布宗

用土耳其文讀Trabzon

仲有半個鐘左右
就可以屌撚狗鳩出人

👏

美國狗 豬蛇 安狗
猛狗 佐狗 巴狗
占狗 魯狗 蘇狗 艾狗
短手狗

早半個鐘出比你

點清Kepa

有佐狗已經fail
今場Lewis Bate正選

認真，如果黑人肯嘅
佢做後備又冇咩大問題嘅
卡巴叔都要退

Chelsea cult hero Eddie Newton & current Trabzonspor assistant manager has clearly been giving Super Frank plenty of inside information about the Black Sea Storm's goalkeeper Uğurcan Çakır who looks set to come to Stamford Bridge.

PSG好似出到200K合約畀佢
好難唔走嘅

今晚無佐撚狗就躝

估唔到玩埋今季就收皮

又有新仔睇

cls Kepa放唔放到40m?

認真呢佢有200k????

200k

問返畢包要唔要唔要

真係買咗龍門？

一定要蝕讓架喇
除非佢下季打到世界杯25狗嘅表現
咁到時都唔使賣啦

On9 依家bilbao個新仔龍都唔錯

20k下話？

又話kai 同 lb 優先

無喇喇殺出個程咬金 dllm 龍門?

古圖世界杯嗰陣世一咁點追

放唔到 蝕硬
強隊又無人要龍門同睇得佢上眼
廢隊又比唔起錢所以換龍門最撚憨鳩
留錢買其他位好撚過憨鳩撚狗

睇錯，當我冇講過

撚狗一唔滿意即換
好狠

200k世一龍門咩

球會有冇咁多錢用喺呢啲位

估唔到既轉會先係堅轉會

71m冇可能回到

Pope好撚勁好想要

真確性有幾高先？

而且雞巴咁高人工，放唔走都係好大負擔

暫時見得一個source講

好撚緊張

就黎出陣 唔知中場3件會點

成日聽到有人話要換自己 雞巴都幾撚大壓力

又要頂住全球最貴龍身價

不過今季係比上季差 但有時都唔可以全部怪哂佢

有時四大中堅輪住爆

你睇猁有個vdd 逗住 已經穩過抬炸彈

Barkey kovacic cheek
用身高黎頂住啲死球

Mm 巴鳩 asus

肯定無佐

等陣如果出佐

唔知撚伯洗唔洗爛

有咩好緊張
猛疤鐵膽 係睇下出佐定高架姐

阿衣 得番一年約
好似仲未有水魚傳想買佢

最戇鳩係季尾打幾場重要波先放呢啲風出嚟 唔知做乜
佢玩野咪仆街

一陣出切都唔出佐

出Bate

油王玩具雷蛇都踢走
短手狗算得啲乜

一定唔出左 唔洗諗

one trick pony

71m
逼住蟹貨

諗返起真係好撚僧259
迫我地用違約金簽隻短手仔返黎

傳奇古圖死全家十次都唔夠

幾時我都希望佢斷腳死全家

斷手好了 斷腳太過份

有乜咁過份？

下次諾域治降班都好
我轟都要幫人起機

般尼扳平

如果輸俾norwich跟手俾獌4殺，真係柒到落地核

好合理 大家可以揾定避難所

佐!!!!!!

佐

DLLM 譚

仲天神...

終於出佐仔 哭能咗

Abraham.....

咸一入波撚狗就出招

bate?

又出tam

Cls bench放bate都唔放Pedro?

譚狗

左仔正選

住烏

豬體力真係唔得
呢個我明點解佢輪換

真係獎譚狗正選

阿衣終於有後備

準備七十分鐘攻唔入
俾人入一球 再出豬蛇

又獎勵譚狗有得踢

衣

又逼害豬sir

出譚都合理啦
下下豬sir 都唔掂啦

上次出獢後俾人追平，如果今場後備出Bate......

猛同美隊係咪要插喉

豬sir踢唔哂啦

沾屎好撚廢，邊個仲J

又獎勵abraham

佐豬只能活一個

㺂

衣狗都有後備坐佢執到啦

點解James廢左咁多場仲有得出

沾屎幾時拎返態

後備放兩個中鋒都唔放pedro

椰子ig 冇po睇波 可以躝

豬sir邊夠氣踢咁多場 唔出譚唔通出牙衣呀？

因為左閘個邊仲廢

有左 哭撚左

死得其所

仆街見到譚狗就知道失硬分

你望下左閘嗰2件

續短約黎擺

其實都係左邊同右邊揀一條俾人爆

因為左閘兩個都廢

天神wtf

呢兩個越chur越有 安就真係插喉

屌你出佐又要睇譚
可唔可以豬蛇同佐係同時出

mm下場要抖啦

我寧願要Alonso

起碼進攻幫到手

呢兩個m底 應該chur到落下年就啱

湯狗一日未好返，天神一日都會係正選唔駛諗

天神今場醒醒定定
再係咁派膠真係撐唔落

只限三中堅陣

猁有冇咁狗 奪冠就玩閪波

譚狗條大袋又黎搞笑

迪加係咪收咗皮

咁對我地認真好冇？